女朋友嘅小習慣

女朋友有啲奇怪嘅習慣
成日覺得同佢ex有關

例如？

搵個a0肥婆囉

我以為你絲黎

含撚前潤唇膏

我地幾個fd共用ac

如果佢有睇感情台就自爆